今日食乜冬冬

係炸雞雞同炸魷魚酥冬冬

魷魚酥

好正嫁岩岩炸起

ARE YOU OKAY?

Where

咩餐廳

Yes I’m fine

Celeb

打冬冬

Cwb 打錯字

雞雞同冬冬

屎

炸雞雞同冬冬係好朋友啊 好夾

下？

好正嫁

丸龜製麵？

我又食炸雞

好正啊邊間

旺角李家

炸魷魚 我的愛啊！

肥婆

tmr night 去食先

我食極唔肥嫁

記德影相